/* 
  Localizable.strings
  Mappin

  Created by 박연배 on 2021/11/18.
  
*/

//MARK: Alert
"Cancel" = "취소";
"OK" = "예";
"Confirm" = "확인";
"Done" = "완료";

//MARK: InitialViewController
"There is no record of writing 🥲" = "아직 작성한 기록이 없어요 🥲";


"Fill it out" = "작성하러 가기";

"Place" = "장소";



//MARK: MapViewController
"Add a story" = "스토리 추가";

"Add a story to a new place" = "새로운 장소에 추가하기";

"Add a story to the existing place" = "기존 장소에 추가하기";

"The existing place does not exist. Please create a new place." = "기존 장소가 없습니다. 새로운 장소를 추가해주세요.";

//MARK: AddTravelViewController

"Please enter the place you want to add." = "추가하고 싶은 장소를 입력해주세요.";

"It's already been recorded.\n Please enter another place." = "이미 입력한 장소입니다.\n 다른 장소를 입력해주세요.";

"Add Place" = "장소 추가";

"Enter place" = "장소 입력";

//MARK: AddPinViewController

"Failed to add story.\n Please try again in a little while or run the app again." = "스토리를 추가하지 못했습니다.\n 잠시후에 시도하거나 앱을 재실행 시켜주세요.";

"Add a photo" = "사진 추가";

"Edit a Story" = "스토리 수정";

"Please enter a place to add a story." = "스토리를 추가할 장소를 입력해주세요.";

"Please enter the contents of the story." = "스토리의 내용을 입력해주세요.";

"Please add a photo." = "사진을 추가해주세요.";

"Please enter the title of the story." = "스토리의 제목을 입력해주세요.";

"Choose a place to add a story" = "스토리를 추가할 장소";

"Choose the date of the story" = "스토리의 날짜";

"Add a Story" = "스토리 추가";

"Choose a Date" = "날짜 선택";

"Choose a Place" = "장소 선택";

"Title of the story" = "스토리의 제목을 입력해주세요.";

"Contents of the story" = "내용";

//MARK: TravelDetailViewController

"Edit the story" = "스토리 수정";

"Delete the story" = "스토리 삭제";

"Do you really want to delete the story?" = "정말 스토리를 삭제하시겠어요?";

"Delete it" = "삭제하기";

//MARK: Autorization handler

"Request for access to the location" = "위치 권한 접근 요청";

"You need to allow location access to use the app." = "앱을 이용하기 위해서 위치 접근 권한이 필요합니다.";

"Request for access to the photo" = "사진 접근 권한 요청";

"You need to allow photo access to use the app." = "앱을 이용하기 위해서 사진 접근 권한이 필요합니다.";

"Request for access to the camera" = "카메라 접근 권한 요청";

"You need to allow camera access to use the app." = "앱을 이용하기 위해서 카메라 접근 권한이 필요합니다.";


//MARK: TLPhotopicker (In Pods)

"Album" = "앨범";
